學界足球驚現尼馬接班人

咁真係有foul嘛

第二球插完水仲要係要yeah

00後

最尾個對手

咁都唔屌鳩佢

笑左

黃得啦

踢波唔岩你,去做戲算啦

條片好耐啦，我上年睇佢比賽已經係咁

搏到12碼

對面都真係下下落腳喎，有幾下係後面都要踢落去
佢都係保護自己姐，不過yeah係搞笑d

咁插水又唔係得尼馬獨有、牙朗以前都多啦

你講嘅接班人我以為佢係咁碌、每次碌幾圈先叫尼馬嘛

瘦到好肉酸

對面係蝻亞仔馬登

講真都算有啲腳法睇吓喎

醒目仔 踢學界識利用垃圾球證

有D波底WOR....

咁又唔係下下插水....大部份都係踢到佢

有啲都係foul
但睇佢踢波唔知點解有朕柒味

而家啲學界 搵個似樣少少都無 00後

佢跑姿仲柒過史達寧

我見到一定腳踢埋去
當然係街場

踢學界洗唔洗跑到好似細哨咁型

老老豆豆係有啲料到，雖然望落成個那型咁

42秒重睇左好多次 個差仔

其實佢幾撩好扭
洗唔洗下玩插水

尼馬阿朗夠好扭 咪又係插

插水係頂級球員必要技能

唔同啦
佢呢個根本兩下就輕鬆過鳩哂d人
同對面隊好似唔同level

有容易既唔做走去扭人博受傷？ 邊有咁on9
雖然係冇體育精神

咁佢應該練下d插水
插到碌柒咁

Po佢ig fb 出黎啦 呢d垃圾

其實好撚廢喎, 咁都叫好扭?

同埋真係做得好撚肉酸
雖然有啲係踢到, 但差唔多全部都可以繼續去
最後嗰下直頭仲可以跑多2步再跌

已經有卡利奧斯接班人

你平時跑步好似佢咁柒？

有無人留意個球證係呃飯食

戇尻
學界唔岩佢咋
代表香港踢世界盃指日可待

插到咁假都吹 有delay架喎 不過睇片件Niggq 出腳冇下中波都係抵死

學界啲波咁屎
唔搏12碼點入波啊

好似玩玩具 惦下就foul

屌見到啲連燈仔話佢腳法好

對面隊學界聖日門

幾好波WO屌你, 同埋對面真係踢中

又高又瘦 對面真係出多D力起腳就收皮

學界都照踢啦
以前細個踢學界遇到呢啲人最鍾意成份連人帶波剷落去，只要事後扮哂無辜最多都係黃牌

反而對親好多都係帶波衝埋黎放軟個人果type

幾好波

是旦啦
香港d足波仔撚有人理咩
個個都黑炆炆成個地盤佬咁
宜家仲要下下扮跌成個戇鳩仔咁
做下玩具撚 打下d比賽仔 扮下熱血都溝曬d女

佢做緊乜鳩

觀眾席啲腿

咪係
呢d咪頂多拉美拿/ young之流

有無巴打留意到後面啲囡囡

0:42

唔識就咪出聲
而家踢港超就冇得踢學界
預備組都唔得
踢學界嘅冇得打勁人勁極有限

最尾果球踢跌佢果個扮佢先好笑

教練應該係尼馬fans
成隊都係咁

做咩咁多南亞狗

笑死

呢球咁慢要打手搥

白衫跌低果d球員d手腳協調硬係覺得好怪咁
有種就斷手斷腳嘅感覺

一入禁區就開始腳軟

Anson，你好撚7

你跑到好似細哨咁型？

有份落場? 垃圾

麥同學踢波好廢

係有踢到下腳，但佢放軟哂唔好話踢，hi一hi都跌咁吹有D過分

?

唔知醜 插水12碼都咁

屯門名校明愛馬登呀ma

d演技睇到我大笑

後面啲mk妹

搵人收佢山啦

先唔講佢好唔好波 d動作肉酸到

佢d動作好似好唔協調
同埋跑步就跌就跌咁
我見過有普通人係咁
但做開運動既真係未見過會咁樣

d動作好撚醜 咁都過到人

D動作好似抽筋咁
抵最尾個對手都笑鳩佢

金剛腿呀啦，話跌就跌呀啦

哇屌 好撚癲 個球證仲撚癲

反正都插水 唔差在大大力車落去

佢插水我都覺得無乜野 學界以往唔係少見
但佢既跑姿真係好核突 成個乸型咁

妹下妹下咁

D球證真係好垃圾

真係唔覺佢勁，花拳繡腿果啲，硬朗少少拍埋去已經搞掂

條友好撚好笑

跟本係啲對手廢

成班排骨仔除曬衫果到幾好笑

條撚屌瘦到成碌竹咁
大脾冇力俾人係咁二撞一撞都仆街
有幾下就仆夾硬企起身都唔夠力

0:05禿頭咁款

掂一掂就跌
搏到十二碼 即刻彈起身
交啲演技好喎
衰過玩玩具

最後個南亞仔扮佢